（請律政司立即上訴）包致金姪女Amina 認藏毒判感化

裁判官對於感化官的結論感到驚訝，惟裁判官認為，感化官有機會直接與被告接觸，而被告願意接受藥物治療，故願意給予被告多1次機會，判以12個月感化令，期間須參與戒毒計劃，並接受藥物及心理治療等。

被告須於2020年4月3日回法院檢閱進度報告，裁判官指出被告曾經違反感化令，應知其後果，並提醒她不要再違反感化令。

被告被控1項管有危險藥物，控罪指她於2019年5月11日，在香港皇后大道中80號外，管有危險藥物，即1包可再封膠袋內藏有0.14克含有可卡因的固體。

Amina過往曾有多個刑事紀錄，今年4月因涉無牌駕駛及襲擊其父母被控，最後因無牌駕駛被判監6星期，而4項襲擊罪則因父母決定不追究，而獲控方撤銷控罪。

另外，Amina早於2010年涉酒後駕駛、襲警及拒絕提供呼氣測試等被捕，被判12個月感化令、罰款8,000元及停牌，惟她之後違反感化令，再被判囚6星期。

裁判官對於感化官的結論感到驚訝

想挑包致金+夏佳理機?

一定唔會